［突發］IFC 外出5架狗車，有長車

小心，應該係香港狗鐵叫增援！
係碼頭同IFC中間出緊去！